麥記個脆如牛堡真係屌打哂所有麥記套餐

勁撚好食，不服來電

我鍾意食芝士安格斯

咩number?

一生只愛Double足三兩

用黃翠如啲肉整?

諗諗下上左樓我想落街食個魚堡

尋晚食咗脆如雞